頭痛 屯門田景選區應該投一號定二號好？

黎緊星期日就係區議會選舉 當然一定要出去投票
但見到有d選區係有黃營撞區情況 所以想拎出黎討論下應該點選擇係最好

呢區見到個形勢係黃營有兩個候選人出黎競選呢區 包括係獨立民主派號梁灝文同熱血公民嘅梁逸朗 而三號嘅雷美玉係獨立候選人 立場未明 四號藍營工聯會嘅李洪森相信都會成為藍絲廢中廢老們嘅唯一選擇 所以競咁睇嘅話呢區形勢對於黃營黎講非常唔樂觀 因為有兩個黃營候選人撞區情況出現 分薄左黃絲嘅票源 所以開呢個post係想大家分析一下應該點樣選擇係最實際 因為我自己暫時都唔知投一號定二號好 大家都可以拎其他有同樣情況嘅選區出黎討論下

推

1號！屯門11子！

咩app?

1號

熱狗不了

平時落區見到邊個咪投邊個
btw 熱狗係熱狗 不屑被稱為民主派

Website黎

熱狗可以忽略

1啦，唔好比熱狗介到票

𠝹

1號，好認同佢話落區唔係講時間長短，係質素。

一票不投熱狗

對面邨又係熱狗vs屯門11子

1 熱狗講左叫人唔好投佢地

熱狗都出過力幫手足

唔會投熱狗
良景呢邊我都只會投王德源

熱狗幫過手
但投1啦

趕個肥婆走

肥婆係隔離良景
田景係只有出嚟派過咖啡嘅森哥

1

唔係熱狗落地先既咩

同肥婆打係王德源L23 區

2號雖然係熱狗 但落區時間長過1
有預感最後都係3贏

1124全民都投建制派

睇返近期按現，1號比較強勢

投1號啦
熱狗不了

森哥冇見佢拉過票 都唔知去左邊

熱狗係好人

但鷹左贏，請投1

緊係投1號梁灝文啦
熱狗？不了！

邊敢出黎，隔離L22同L23都成日唔見人只係得助選團出現

佢條撚樣好多鐵票啦

熱狗

李洪森好似由我小學做到出黎做野

落咗但冇表現嘛，街坊都認唔到……

2號落區咁耐做過啲乜

王德源 唔投佢對唔住自己

1號 唔投熱狗

1啦

熱狗 拉

好早落地宣傳，但記憶最深都淨係得宣傳

全投1號

熱狗改不了吃屎 淨係識出嚟𠝹票

上年我投咗比熱狗...𠝹撚走晒D票 DIU 火都嚟

投屯門人啦
熱狗

淨係知3號係精神有問題

我嗰區得熱狗，其餘兩個係偽獨立真建制

1號 熱狗唔係手足黎

有 星期6 朝早 可能又坐定笠六贏硬掛

投1號
2019喇重投熱狗?
為咗議席周圍咬人

投1號

完全冇助選團得佢一條友拉個易拉架出黎派單張

投個普遍認為大機會贏，自己個區自己判斷到，再唔係問下街坊識邊個多d, 今屆咁缺乏助選工作，知名度變得好重要。

見到熱血公民4個字仲要諗

選舉近了，熱狗又出嚟屌人屌泛民喺到玩分化啦
仲揀熱狗？不了

利申都係田景選民

未見水泥隊入嚟

隔離良景都係

屌你老母睇樣？
我有無睇撚錯？

喺巴士總站幫阿婆量血壓

隔離良景仲易諗
王德源咁有料幫到手唔係唔揀佢呀

Lm

hotdog

只要L23唔俾個死肥婆選到就得

1
2號同程大媽好好傾

呢啲撞區真係癡線
一陣4號當選

上屆比熱狗𠝹票，冇左幾個議席

今屆唔好重蹈覆轍

佢啲選舉宣傳我全家睇完都唔知佢up乜鳩

經過雨傘之後嗰5年
我諗真係冇人會再信熱狗

佢連任咗N屆就算選到都唔會太意外啦

長期去良景都見到王德源 好勤力
但我唔係佢個區

你地對熱狗好大私怨
佢地有出過力
但投佢，不了

Off topic 唔好意思
不過你下次可唔可以加返標點呢？

良景隻熱狗做開富泰無啦啦踩過黎 不投也罷
但田景呢隻真係做咗幾年區
後生知熱狗咩料唔會投
但黃底怕係uncle aunt隨時見開佢唔識1號所以投畀熱狗

咁可以話佢冇表現
但唔可以話佢界票

TLDR: 同你男女朋友屋企人講為咗我投XX好唔好？

除咗我哋要出嚟投票之外，爭取中間/港豬票都好重要。對住佢哋最好就用動之以情，唔好講咁多道理。麻煩大家如果身邊有中間/港豬男女朋友或者家人，就同佢講:

為咗我投XX好唔好？

佢唔理你就加多幾滴眼淚，七情上臉，發揮大家嘅演員才華。星期日記得同佢一齊去，確保佢有投。

要贏一定要拎多D中間票
麻煩大家出力幫手

梁逸朗早排有條面不改容俾藍絲屌嘅熱門片，淺黃中應該幾加到分

老實講良田兩個fb群抹黑熱狗抹黑得好緊要，依家要諗嘅係邊個會將資源投放落革命到多啲，我自己prefer熱狗多啲

個死肥婆好大機會連任
好多廢老投

今朝先見佢出嚟喺良景輕鐵站嗰條路上水

1號好啲

田景1號
良景2號

利申，田景居民

逸朗

佢真係好攪笑嫁, 上次寶田華仔被捕, 十素人去寶田補華仔拉票, 個3號話十素人好霸道, 唔俾佢係寶田派單....大老呀!!!你邊區嫁?

1號
投熱狗把撚咩
4號太多鐵票 希望1號贏

熱狗係呢場革命有出過黎幫手嗎？

上屆講乜柒𠝹票，2015個政治形勢本土飯民根本唔係同路，投蟲泰嗰班射落海都唔會投av仁啦

熱狗

投熱狗把撚咩，投1啦

熱狗不了

投1

但我明阿
不過唔明關咩事

熱狗含撚啦

咁又唔退選

乜撚都冇做過

講起王德源我朝早見到佢，夜晚放狗又見到佢，我唔係佢個區但見到佢咁落力又派傳單俾我，真係好唔好意思，幫唔到佢啲咩，身邊朋友又唔洗講都識投，唯有同佢講聲加油。

田景就集中投1號啦！

//馮驊無講過票站持續三小時有混亂，即停止選舉！絕對無講過。係建制派send出唻嘅假訊息！

建制派想黃絲盡早投票，等佢哋盡早知道邊啲區需要谷票！中銀無出memo叫人12點前投，同鄉會無send SMS叫人11點前投，全部都係假！
大家正正常咁投就得，咪俾建制得逞！

馮驊真正講嘅係如投票當日出現事故，但可一個半小時內恢復投票，便會補時繼續進行投票，但如果受影響時間多於一個半小時，投票將會押後一星期再舉行投票！//

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

熱狗建議射落海。

上次睇rthk選舉論壇對佢印象好深
佢講野聽到真係黑人問號
Btw佢份政綱有聲

人地個副主席都因為幫理大俾狗塔咗，下下要棟支旗出嚟拎光環先叫幫手？(雖則熱狗成日係前面fing美帝旗）

Push

票投屯門社區網絡喇
人地落左區好幾年。真係做野

熱狗自己圍爐反思下啦個個都屌

不分化
但熱狗個名真係臭晒
要集中票源既只好投1號

1號！熱狗不了

佢真人個氣色同打扮同易拉架張相一樣樣

全世界都知熱狗係共諜

你係都要宣傳一下熱狗的可能性只有二

一、你係熱狗

二、你係弱智

其實都幾難揀,熱狗係良景田景真係有做野,唔係出黎界刂票
不過要我揀我都會投屯門素人既

收工番黎成日見到1號
好勤力

有 但通常啲時間都係冇乜後生會得閒去撚佢果啲時間
平日倒屎咁早 7/8點 星期六/日 中午之前
夜晚一定唔會見到佢

鬼叫熱狗個名早就臭哂咩
真心好後悔投鄭蟲泰入去立法會

唔好問喇

建生撚表示財神華你走吧啦
一年都唔知有冇見過兩次人

只有共諜先會界刂票

2019年啦
仲熱狗票

1號啦

投1， 落區見得最多係佢，幾個月黎熱狗都唔知做過麥

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

唔係app 係網黎
vote4hk

上佢地fb望過，見到d垃圾煽情文真心衰撚過中共

講撚到得佢一個比人告暴動咁

係囉 所以一票不投熱狗就是了

上得連登，緊係1號啦！

1號啦，質素保證

投票指南：

本土＞自決＞年輕泛民＞＞＞老人泛民＞＞＞＞＞獨立民主派＞＞＞＞＞熱狗＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞建制

我覺得屎嚟講飯民個朵臭過熱狗好多喎，投過蟲泰點解接受得返飯民但接受唔到熱狗

咁冇得揀情況下都只能硬食熱狗

推呢個

一定唔投得熱狗

田景區年年都係4號李洪森條撚樣當選
呢幾個月都冇見過佢落區拉票 得幾條廢老助選團派下傳單 條撚樣應該好多藍絲廢中廢老鐵票 應該坐定笠綠
3號雷美玉都唔知出黎做乜鳩 想陪襯做下小丑定想分薄下票源
之前寄黎個封候選人資料 條友個人介紹email乜鳩資料都冇
有次睇佢banner定傳單 冇記錯佢上面個地址係中國 然後佢d傳單banner印到八九十年代咁 寫勁撚多職業上去唔知做乜撚野 個頭札到勁撚高 成日一個人派傳單拉banner

兩個黃真係想贏都難

1 號

呀源好俾心機

樂翠區選民應該點做？

三號D字體一陣支味 佢上電視講嘢口音又重又語無倫次咁 我唯一GET到嘅就係佢間舖比人搞

集中一號
你都想香港有景象啦
熱狗暫時冇能力改變

其實到2019年仲講鎅票係一件好on9嘅事，佢地兩個冇協調嘅話冇一方可以話另一方鎅票

有幾區泛民自己內部都出兩隊啦，咁又鎅票呀?又熱狗鎅票呀?

1啊屌你

含淚要投

由良景街市之役開始 就幫街坊手

熱狗又被泛民

田景有1號唔駛含淚

熱狗黃？張banner 就黃

投1號，唔好投熱狗🙏🏼🙏🏼

有無諗過熱狗係咩

清算狗
唔信你可以睇番神駒
之前書展黑社會咁兇神駒
仲有逼害法國佬呢

逼害教主單野不在話下

熱血狗仔隊，射撚滿的由來
蟲泰 點對敎主啊

同意

三號成日屈鳩一號 之前話一號係假教師 人地拎左個牌出黎澄清而家又屈人地義工整爛佢d banner

田景 1號
利申：田景人

熱血公民，，大敗

票投1號梁灝文

人地個三把手俾狗塔咗，圍爐煸情下都好正常啫

熱狗由後勤車隊被捕支援到前線記者都有身影，呢到話場革命佢地冇幫過手其實幾過份

鄭松泰：「公眾係白痴，以為我哋係本土派」, 就係呢一句話夠收皮
同埋一大堆熱狗page家陣仲係到屌泛民玩分化
咁鐘意玩分化就成全你

田景熱狗唔係住田景
有起事上黎都唔知幾時先見到佢

大家投票之前同其他黃絲商量下先，唔好投錯票

熱狗不嬲係紅

十成十係假獨立真保皇

唔使諗 即刻投
田景1號梁灝文
踢走熱狗保皇狗
利申 非打手

連登版雷動定風雲計劃

等左咁多年 終於有人肯出黎同肥婆打
以前左右都係保皇狗 完全冇意欲投

1號
一票不投死熱狗

熱狗不是黃營...

佢有次比個師奶屌佢叻啦 出黎鎅票

熱狗路係焦土既咩？點解又參選？

1號唔使諗
有心又勤力

嗰時佢地同本民青一有私怨二有路線之爭，選舉期佢地鐘意叫自己做制憲派多過本土派，我自己都唔想泛本土陣營分裂呀

另外當時熱狗就算同本民青唔啱，宣誓事件都因為公義企梁游，邊啲人事不關己就割到出晒面唔再講啦

可能佢只係想出嚟宣傳自己識得設計校褸

樓主訓咗咁都要問

睇返個大趨勢啦 又分薄票源咪盞比李洪森又贏 就算我本身係撐二號我都會投一號 all in一號同李洪森砌過啦

利申 本身會投一號

3,4就一定唔洗諗

唔講到成個香港咁遠，剩係去返田景本身
熱狗喺業主大會衝上台做乜鳩

我未出生已經係佢

屌仲話自己設計師 但張傳單
揾唔到形容詞形容

我只可以講熱狗自己講唔好投票或者投白票嘅
等佢求仁得仁 投一號

唔係話熱狗唔做野 但真係受唔住佢地個態度
無上位都係種獨裁嘅氣炎出晒黎

熱狗不了

熱狗不了 搞屎搞棍分化就識 做實事？有閪

田景選區無可否認係嚴峻d
我識既所有良景黃絲都會話會投源仔
因為16年開始源仔已經不斷為良景做野
亦都係有成果 我都唔擔心源仔會跑唔出
而田景灝文的確遲落區
同埋李狗鐵票真係好撚多
兆強兆富班居屋師奶撚唔知係咪好想比李狗屌
加上水泥隊𠝹票
真係好撚擔心李狗又做多四年

突破盲腸

熱狗皮等收皮

我信架
張傳單嘅TASTE同正常校褸咪差唔多

已經諗緊點樣收埋屋企人張身分證

田景居民...雖然2號係落左幾年區...但你唔會講得出佢做過d 乜。1 號我識佢本人，佢真係呢幾個月先走出黎，但我信佢係有心為社會做d 野。

btw 李洪森 程麗紅 陳文華 呢幾個d 票都好撚硬淨，佢地真心植根n 年，d 廢老投足佢地幾十年。屌。

你見到熱狗仲要諗呀？

我自己都係偏向投1號多
但真係驚1 2號會分薄左票源 搞到最終都係李洪森當選
始終呢區都多廢中廢老
同埋我都唔知街坊會點揀 見到呢到咁多1都投得安心d
我自己都會叫埋屋企人投1
經過今次 老母都由藍變黃
主動話唔會投工聯會(之前年年都投李洪森)
老母仲話工聯會派傳單俾佢 佢突登唔攞又好得戚咁話有攞1 2號

俾錢佢地過澳門玩啦

1號呀

熱狗一邊派人出黎選
一邊話取消區選最好 參選係賦予政權合法性

呢d係咩玩法？精神分裂？

緊係屯門11子啦
仲投熱狗?!

想踢走李洪森就投一號啦 支持二號其實唔係問題不過唔該你地投一號

陳文華 多年數據佢至少2000-2500票
雖然建生喺立法會投泛民多過建制 但對老師選情都唔係咁樂觀

田景人留名

李洪森其實贏硬 田景本身已經係老人區 仲要兩個黃出黎爭

熱狗堆衛星PAGE依兩日係咁叫人射落海,唔使諗啦
反而有D區兩個泛民就真係唔知點揀

有去過業主立案法團開會就知點解要投1號
希望大家踢走李洪森唔好俾佢收成期

1號
原因好簡單
就係集中票源拉倒禮義廉
利申唔係果區選民

我老豆就係話佢做左甘多年 慣左見到佢啦 唔轉

利申：住田景

熱狗唔係叫人投白票咩？咁點解有人出選嘅？

近兩次見到佢都係俾人屌緊

自膠
唔記得左佢係工聯會

白票隊學人玩選舉，熱狗含啦

田景投1號！

agger

想正皮㩒錯左負皮sor9

有邊個唔係有力岀力丫

2015年屯門區議會田景選區投票結果選舉結果
政党 候选人 票数 % ±
香港工會聯合會 李洪森 2,295 63.47 -4.27
民主黨 招儉玲 1,321 36.53 不適用
多数票 974 26.94 不適用

2011年屯門區議會田景選區投票結果選舉結果
政党 候选人 票数 % ±
民主黨 曾振興 1,098 32.26 不適用
民建聯 李洪森 2,306 67.74 -4.68
多数票 1,208 35.49

2007年屯門區議會田景選區投票結果選舉結果
政党 候选人 票数 % ±
公民黨 蘇耀坤 920 27.58 不適用
民建聯 李洪森 2,416 72.42 +11%
多数票 1,496 44.84

2003年屯門區議會田景選區投票結果選舉結果
政党 候选人 票数 % ±
民建聯 李洪森 2,577 61% -15%
民主黨 鄧錦影 1,618 39% 不適用
多数票 959 22%

11.24 07:00排隊投票

票投一號

田景有一萬一千個選民 投票率夠高就踢得走條撚樣

有幾難投，擺明要all in 1號

1號啦 有咩好諗

1號啦。。。。熱狗不了

緊係投一號梁灝文啦
雖然佢個樣子無熱狗咁好樣
但係佢由6月到依家真係真心服務居民
我全家都投一號一定要踢走李洪森個垃圾

仲有良景區

個人投2號

二號好似成碌木咁 又叫人投白票都唔好投泛民 但自己又出黎參選 係咩玩法

叫佢地協調好盡快公佈個結果出黎啦
今次唔係要黃贏
而係要建制輸

老實講 如果建生仲係陳文華贏真係冇得救 射哂tg都仲龜縮唔出黎

但廢老人數極多(60+廢老 成 >3600人)
51-60廢中又成2600人
谷後生出嚟投又唔係好似得

好難搞

屌 我屋企2個話寧願唔投

上次招女士冇乜出現宣傳都有千三票
今次全家總動員投一號，踢走李洪森不是夢

1號啦，熱狗下下空降落區選，把撚咩

咁又係，熱狗根本無呢個能力

1號屯門人 2號熱狗不了

真野唔好講出黎

緊係1號啦！

而良景就王德源。

食左兩晚TG又俾popo衝入大堂拉人
陳文華條撚贏到就日日屋苑室內地方TG放題啦屌

沙田帝怡 票投1號謝潔泳
琴晚港台31論壇見真張

民主動力推薦民主黨空降落嚟廣東話都講唔正嘅大叔
民主黨個劉青唔講以為佢係民建聯
謝潔泳真係高幾班
大家提埋屋企人，如果有多一個選擇記得了解清楚，唔好見大黨就投落去呀

應承我，投咗民主派先再嘈

#631 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今次應該多左好多後生既出黎投1號

all in 1

希望班新登記選民積極D出黎投票

李洪森主要靠佢老婆winnie拉啲師奶票
佢老婆咁多年打牌都成日輸 跳舞又差都仲keep住去做主要係想同班師奶打好關係
年年到時到候就落足咀頭加打人情牌

所以你地要管好自己個老母 尤其有跳舞或打牌既老母
利申:算係由細見到佢兩公婆大

係就好
無論區議會定立法會都係後生都唔多人出嚟投
入去票站後生條龍短到

真係 上次仲俾佢線唔夠啦
當年追擊住天琦 全面分化

一票不落熱普城

1號 真田景人

多啲落街睇，自己決定啦，有判斷力都知自己要投邊個，如果唔係同啲掌心雷有咩分別

最尷尬就係呢d
自己人內閧𠝹票
最後保皇成為最大贏家

係喎

冇協調過？

其實我覺得1號好似好串 唔多親民
我鍾情2號多
但礙於係熱狗

熱狗識屌人o者，識鬼協調

all in 2號 踢走泛民建制

熱狗，黨行先，唔好投2呀

李洪森落地獄

有手足嘗試過協調屯門區泛民但熱狗拒絕參與
隔離良景情況一樣

唔係熱狗就係泛民，咩邏輯

1號咁都叫串

素人 vs 熱狗

仲洗問？

同埋我見一號有大量街坊支持

田景街坊打算投1號

最怕上網吹話夠票

仲有2日時間落多d咀力 話投完同佢地飲下茶打下親情牌

我得熱狗
同一個冇講黨但民建聯人
再加一個獨立（前民主，後入建制，而家叫獨立）
點揀

梗係1號啦，熱狗

冇其他揀就一定係熱狗

次序:
本土＞自決＞年輕泛民＞＞＞老人泛民＞＞＞＞＞獨立民主派＞＞＞＞＞熱狗＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞建制

行動基地果幾晚
佢有響田景附近企響度
聽到啲對話令我唔係幾like
不過最終都會因為佢非熱非建制要投佢既 我就

巴打你幾歲

1號好nice喎
不過可能斯文得滯俾人感覺唔夠主動

即係要投熱狗囉

我見到佢地大
唔係佢地睇住我大
不過都有番咁上下
btw,叫得我做巴打 你應該都唔方上兩登上得耐

熱狗2016 得600票，就算佢既支持者射晒落海，只有足夠人投票，都可以踢走李洪森

加上大家認清熱狗既事實，佢地既票只會有少無多

所以要集中番票源，投一號

但前排一有狗入村就衝去fc睇下係咪有事發生wo

個四眼仔咁都叫串
俾少少同情心好

蔣小姐都係河妖啲人…

千奇唔好比李洪森呢條撚樣跑出
全田景區投1

1 號直頭田景人~

不投熱狗

望住佢張支那印嘅全文字傳單
再望望件校褸, 我終於都明白點解當年件校褸咁核突

我會投1號 我唔知3號阿嬋係咪本村居民 但2號4號肯定唔係
4號仲係咪住緊屯門都成疑問

2016年投熱狗嗰600票之一, 今次點都唔射落海, 投1 號好過

佢nice 到傻喎
行過又四萬咁口

哇 熱狗永遠唔係自己人呀 唔好搞錯

有冇方法俾理大手足投票？

圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

3年前俾熱狗屌個議席返黎，但除左熱血時報，做過咩野！？

好失望

可能係睇下咩情況見到佢啦
同埋個人經歷同觀感黎
冇得講

1號呀熱狗收皮啦

咁撚陰濕

田景區投1號

all in 一號啦屌 集中票源踢走民建聯

寧投熱狗，不投保皇

一齊投1號啦
投撚爆佢

寧投素人，不投熱狗

本來諗住答你投本土果個
跟住見到係熱狗

樓豬自己諗掂佢啦

1號田敦
2號新圍
3號係田景但唔知邊棟
4號啲人話兆畦

1號啦屌

我要屯門11子全勝1號

自從家老去開完會
好鬼鍾意熱狗覺得佢好敢出聲
勸唔掂啦
但好撚多師奶因為開完會屌李洪森屌到仆街

一定2你地唔會洗走到居民既意向

熱狗真係不了

佢次次瞓喺度都贏
駛乜出嚟日曬雨淋

暗中攞刀插過唔少同路人呢
屌你老母
老鼠屎

3 4 都兆強

好聞重溫

邊度嘅居民?
我就住田翠嘅, 你呢?

上次開會係梁灝文真心幫居民喎，不是熱狗！
熱狗只是在場四圍抽水同上台搶光環

大家知唔知何君堯點上位

allin 1號，
我係田景選民

千祈唔好選雷美玉 癲婆嚟

投一號 熱狗不了

呢個係抽水po嚟
同埋下面咪話唔止咁簡單
定係我真心咗

2號就熱狗、3號就傻、4號就建制，真係焗揀1號

一號

唔好話焗住la
支持1號

講真熱狗落區做野係耐d既

樓主星期六日自己落黎睇民意

唔好咁肉酸ok? 連2 號係選舉論壇都只係兜話1 號多街坊幫手拉票唔等如同街坊有連結，已經好離譜，你仲講呢d 野？

我就住田翠既

一定係 1 號，明顯做到嘢！
集中民主派票源啦

熱狗就算啦唔知佢地做過啲乜既可以問下身邊去過雨革既8,90後

1 for sure

李洪森只識定期派野比廢老
根本係田景無建樹

熱狗已經係指標啦
仲要問？
1號啦
分化撚仲仆街過民建聯

個肥婆做左鳩咁多年 成撚日整啲垃圾派比呀伯呀婆呃票今鋪要阿原贏

投熱狗不了

好掙扎，坦白講熱狗仔真係幾勤力，我估佢有一定師奶票

又界票

咪就係因為咁兩老覺得佢掂竹

扮工呢家野，無人比熱血叻

真 我屋企個師奶好冧佢

有啊 , 清算 + 發展課金

咁你咪投郭慶平囉

預期2號拎到千零票，1號千五票
李洪森以穩定嘅二千三百票大勝

唔記得上屆熱狗大戰AV仁
俾君妖上位拿?

計落區做野長短，應該投建制李洪森喇

咁點解熱狗就比人問去撚左邊？
家陣係熱狗比人屈冇做野先喎

叫你身邊都1號啦

工作上有同佢接觸過，佢係真心癲

李洪森96年做到而家
照你咁講我係咪應該星期日投李洪森？

2 號無可能有千幾（即係本身600 加 500)
1號無可能得千五（本身泛民1100加400)

有落區就知，2 號根本無街坊支持

3贏我切丁

唔洗問啦 集中1號

我指李洪森

熱狗？不了

咁都比你搵到出黎

一號！日日落區咁濟，又好謙厚，仲真係住田景！

點癲想聽癲婆野

王德源
呢兩日同屋企人都收到程志紅嗰邊打嚟叫投程志紅 驚到瀨屎

投熱狗慘撚過做狗

呢幾個月

許智鋒先係真正既熱血

蟲泰似飯民

係，所以如果𠝹票，都唔係熱狗𠝹1號
但1號2號我都覺得ok，熱狗都落左區好耐

一定係1號 熱狗不了

仲有驅蚊油

3係偽獨，我同佢講光復香港，佢呆L左。再講五大訴求，又呆左，無啦啦讀宣傳單張話香港有好多殘障人士，叫人關心咁，九唔搭八痴撚線

仲有護士cosplay

1 號 we trust

唔好再討論la，allin 1號唔該

一定投1號！

有民主派區選認証，所以必須投1號

push

111111111111111

李洪森一定要收皮 點都投1號

佢到底係做乜撚職業

同埋我估唔到田景邨有成萬人

演唱掛

熱狗區區就去𠝹票做乜撚

1號啦
個人覺得屯門11子信得過嘅

屯門11子

1
1
1
1
1
1

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

集中1號啦

利申：未見過2號

唔係呢個選區
但係建議大家真係要早少少集中票源

fb個風向係2號喎!!
連登我碌下又係1號!!
兩個民主派早應該大家坐底傾啦
邊有仲硬爭架!!!
界死自已票!!

都9102年啦
仲熱狗?>????

良景黎架

2

王德源你都唔識 你好打極有限

職業學生 全部都可以讀番黎

朝早成日都見到2號出黎派傳單，印象中d 內容係幾黃，好幫手，但佢fb 比1 號少人like
1號應該比較受街坊歡迎，揀佢穩陣d,雖然我未見過佢宣傳

好煩惱

3號真係成個痴線婆咁，想知有無人會投

hello 我係梁灝文呀

多謝咁多位巴絲
好感動呀

出返個你問我答先，有咩可以問我呀！

我原本都猶豫緊，梁灝文有泛民大勢撐，熱血響街落力咁耐應該有merit。

熱血d人依家連poly條渠都敢爬，真心唔駛再諗其他！

2 號係隔離區呀！
田景區，所有風向都係撐 1 號㗎！

污水渠都爬埋

田景1號良景2號！
推呀！

想問返依個係咩網
我唔記得save左去邊

食屎啦熱狗

三號出發中

一定係一號，個2號熱狗仔乜都冇做過

熱狗主力係良景,投1號算

推哩個

真人

真人上連登

Pish

明眼人都知熱狗咩料啦，專對付自己人

話成日見2號冇見1號宣傳嗰啲喺平行時空?
2號都有見佢, 但一定冇1號咁密
1號幾乎日日都出現, 只係可能唔喺你行嗰個出口

巴打。組織下幫手24落自已區幫手帶風向。免得街坊搞錯呀!!!一日幫幫手義工。大家都唔想搞錯,界走左票

好呀

All in 1號！！1號！田景居民投1號

1124各位投完票幫手拉票呀

唔好投熱狗

熱狗 = 共狗

你想投共狗咪投佢囉

緊係 1 啦

集中1號啦

風雲計劃,青鱗不是池中物,一遇風雲便化龍,戴生係漫畫迷

我試過要帶老人家睇醫生，處理銀行户口都會向老人院拿身份證。

上次好激氣， 星期五帶老人家看醫生，醫務所姑娘比較大懵，登記完忘記比番身份証，攪到我要下星期先拿番老人家身份證去老人院。

完！！

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

認真分析
睇過哂4個侯選人既傳單
寫得最具體個個真係1號
講咗好多具體建議
例如巴士分段收費我好buy
唔洗出個市中心都要靠黨鐵
不過當選左做唔做就另一回事

熱狗講黎講去大部分內容都係好空泛

ps我本人係田景真係未見過個熱狗
相反1號成日見到佢派野

利申
唔計上面所有野
1號係我師兄我點都盲撐佢

有本土投本土先
所以all in 1

咁唯有投熱狗，求下你

集中投1號
屯門十一素人一齊當選！！！

好過李洪森唔見人

熱狗今日先同我90度鞠躬2次

投1號梁灝文
我個廢老老母話要投李洪森屌
我地今次一定要爭氣踢走工賊會呀
記得記得要出黎投票呀

1號本土
2號熱狗
3號大陸閪樣
4號暴動始祖

好簡單 本土 > 素人 > 飯民 >>>>熱狗
總之咪撚投比共狗

上次法團開會有條印刷費4萬蚊又交代唔到
遲下可能要樓宇維修，呢度先發發
投工賊會係有錢既表現

一號啦梗係，點會揀熱狗青城班精神病邪教信徒

記得唔好拎走身份證

不如你咪投，一齊帶佢地去美食團欖炒左佢喇

良景嘅朋友
請踢走條肥婆紅呀唔該

領展係良景商場狂貼告示唔俾人痴選舉文宣，咁即係非選舉有關就可以

45:41開始睇
我prefer 2號

咪玩啦，2 號背書叻咋喎，喺度兩三年連義工團隊都無，唔好阻住個位，俾 1 號上啦

比多個resources大家判斷咁解
自己想投邊個就投邊個啦
要明白大家追求同認同既野
即使係同溫層 都有差異嫁
與其咁樣開Po 問
不如大家睇多啲資訊 先去判斷

我就係睇完，更加唔會投2號
成程係度背書，係咁執住自己落區早d
但我唔覺我佢呢幾年有做到d 咩

好老實講，係冇
唔少啲街坊都話熱狗冇做野搵嚟哂氣

大家記唔記得當年何妖點解入主樂翠？

記得，就知投邊個啦

何妖好少鬧泰博

我表達得唔好

講白啲

鄭松泰唔玩嘢，何妖會做到區議員？

咪玩 熱狗仲會有人信

都唔係, 有啲盲毛唔鍾意李洪森會投佢
因為熱狗有派月曆就當做左野